{"TOIMIHENKIL\u00d6KSI 2018": {"SIS\u00c4JAOS": {"ManManMan:": ["Patrik Muhojoki"], "Lukkarimestari:": ["Miio Taarna"]}, "SIKAJAOS": {"Toiminnantarkastajat (2 kpl):": ["Leo Norilo", "Uula Ollila"]}, "FUKSIJAOS": {"ISO E:": ["Eira Fristr\u00f6m"], "Fuksigabriel:": ["Petra Huttunen"]}}, "RAATIIN 2018": {"SIS\u00c4JAOS": {"Hupimestari:": ["Leevi Korkeala", "Tuuli Aaltonen"], "IE (2 kpl):": ["Pauiina Tomberg, Patrik Lahti", "Aleksanteri Paakkinen, Heini Kanerva"]}, "INFOJAOS": {"Sihteeri:": ["Jonna Mikkonen"], "Tiedottaja:": ["Leevi Korkeala"]}, "FUKSIJAOS": {"Fuksikapteeni:": ["Joel Himanen"]}, "ULKOJAOS": {"KV-vastaava:": ["Jussi Hakosalo"], "Yrityssuhdevastaava:": ["Oskari Kivinen"]}, "SIKAJAOS": {"Puheenjohtaja:": ["*Einari Tuukkanen*", "Lauri Sepp\u00e4l\u00e4inen", "Ari Viitala"], "Rahastonhoitaja:": ["Tommi Summanen", "Emil Nyman", "Hilkka H\u00e4nnik\u00e4inen"]}}}